是日靚午餐 車仔撈麵

好普通又貴 唔會再幫襯

有幾貴

39蚊

睇見都覺得乾

無

但啲色水好似唔錯喎

文記,又話咩咖哩魷魚招牌,食落無咩特別

文記個酸辣粉超正
食車仔麵一定要加花椒油

油麻地

好乾

唔掂

撈麵黎

YS,叫佢走湯,落咖哩汁